警犬會唔會搵人扮傷call白車

聽日會塞路，但有救護車經過，示威者一定會讓路
黑警會唔會搵人扮傷打999叫白車，等架白車經過示威者佔路區讓路嗰陣乘虛而入

唔係第一次